<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">GS-AgroGenius</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Mudar Tema</string>
    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="mercado_virtual">Mercado Virtual</string>
    <string name="diagn_stico_de_cultivo">Diagnóstico de Cultivo</string>
    <string name="previs_o_de_safra">Previsão de Safra</string>
    <string name="diagn_title">Diagnóstico de Cultivo</string>
    <string name="diagn_button">resultado diagnóstico</string>
    <string name="diagn_text">Utilize a câmera do seu smartphone para tirar foto da colheita que deseja analisar e depois clique no botão abaixo</string>
    <string name="diagn_resul_title">Diagnóstico de Cultivo</string>
    <string name="diagn_resul_text1">Análise da condição da folha: Com base na análise visual da foto, é possível concluir que a planta de soja na imagem está sofrendo de uma infecção por ferrugem asiática (Phakopsora pachyrhizi). A ferrugem asiática é uma doença fúngica que afeta principalmente as plantas de soja e pode causar sérios danos às culturas, resultando em perdas significativas na produção.</string>
    <string name="diagn_resul_title2">Características identificadas:</string>
    <string name="diagn_resul_text2">Com base na análise da foto, é recomendável que o produtor de soja tome medidas imediatas para controlar a infecção por ferrugem asiática. Algumas medidas possíveis incluem:</string>
    <string name="diagn_resul_text3">1. Descoloração marrom-avermelhada: A presença de manchas de cor marrom-avermelhada na folha é um sintoma clássico da ferrugem asiática. Essa descoloração é resultado da atividade do fungo, que infecta as células da planta e interrompe a fotossíntese normal.</string>
    <string name="diagn_resul_text4">2. Pústulas alaranjadas: As pequenas pústulas alaranjadas observadas na superfície da folha são estruturas reprodutivas do fungo da ferrugem asiática. Essas pústulas contêm esporos que são liberados no ambiente, favorecendo a disseminação da doença para outras plantas.</string>
    <string name="diagn_resul_text5">3. Distribuição nas margens e entre veias: A presença das manchas de ferrugem asiática concentradas principalmente nas margens e entre as veias da folha está de acordo com o padrão de infecção característico dessa doença.</string>
    <string name="frag_home_text">O AgroGenius é um aplicativo de inteligência artificial (IA) projetado para ajudar agricultores a aumentar a produção de alimentos de maneira sustentável, auxiliando no combate à fome mundial e à escassez de alimentos. Este aplicativo utiliza uma IA generativa para analisar dados de fazendas e gerar conselhos práticos e específicos para melhorar a eficiência da produção e a sustentabilidade.</string>
    <string name="frag_home_title">Funcionalidades:</string>
    <string name="frag_home_text2">1. Diagnóstico de Cultivo: O usuário pode tirar fotos de suas plantações e a IA analisará a imagem para identificar possíveis doenças ou deficiências nutricionais nas plantas e sugerirá possíveis tratamentos ou soluções.</string>
    <string name="frag_home_text3">2. Previsão de Safra: Com base em dados históricos e atuais sobre o clima, o solo e outros fatores relevantes, a IA generativa pode fazer previsões sobre a produção de culturas.</string>
    <string name="frag_home_text4">3. Irrigação programada: aqui o agricultor pode programar quais safras deseja irrigar agendando por horário.</string>
    <string name="frag_irrig_title">Controle de irrigação</string>
    <string name="frag_irrig_subtitle">Escolha as plantações para agendar irrigação para às 5:00 AM</string>
    <string name="frag_irrig_plant">Plantação de Café</string>
    <string name="frag_irrig_plant2">Plantação de Soja</string>
    <string name="frag_irrig_plant3">Plantação de Milho</string>
    <string name="frag_irrig_plant4">Plantação de Trigo</string>
    <string name="frag_irrig_button">Confirmar</string>
    <string name="frag_previ_title">Previsão de Safra</string>
    <string name="frag_previ_subtitle">Escolha uma de suas plantações cadastradas</string>
    <string name="frag_previ_option">Plantação de café</string>
    <string name="frag_previ_option2">Plantação de soja</string>
    <string name="frag_previ_button">Confirmar</string>
    <string name="frag_prev_resul1_title">Previsão de safra para: Platação de café</string>
    <string name="frag_prev_resul1_text">Considerando os dados meteorológicos recentes, observa-se que a região Sudeste passou por um período de estabilidade climática, com estações bem definidas. A temperatura média tem se mantido dentro da faixa ideal para o desenvolvimento saudável das plantas de café, variando entre 20°C e 25°C, o que favorece o processo de maturação dos frutos. As chuvas também têm ocorrido de maneira regular, fornecendo a umidade necessária para as plantas, sem excessos que poderiam prejudicar a colheita. Com base nessas informações, espera-se que as próximas safras de café em Minas Gerais sejam favoráveis.</string>
    <string name="frag_prev_resul2_title">Previsão de safra para: Platação de soja</string>
    <string name="frag_prev_resul2_text">Considerando os dados meteorológicos recentes, observa-se que a região Sudeste passou por um período de estabilidade climática, com estações bem definidas. A temperatura média tem se mantido dentro da faixa ideal para o desenvolvimento saudável das plantas de soja, variando entre 25°C e 30°C, o que favorece o crescimento e o desenvolvimento adequado das culturas. As chuvas também têm ocorrido de maneira regular, fornecendo a umidade necessária para as plantas, sem excessos que poderiam afetar negativamente o desenvolvimento das lavouras. Com base nessas informações, espera-se que as próximas safras de soja na região Sudeste sejam favoráveis. As condições climáticas propícias, aliadas às técnicas agrícolas apropriadas, têm o potencial de resultar em uma produção de soja saudável e com bons rendimentos.</string>
    <string name="frag_resul_irig_title">Resumo agendamento de irrigações</string>
    <string name="nav_head_main_name">José Carlos</string>
    <string name="_head_main_email">josecarlos@gmail.com</string>
    <string name="irriga_o_programada">Irrigação Programada</string>
    <string name="diag_resul">Resultado Diagnóstico</string>
    <string name="resul_for">Previsão Resultado</string>
    <string name="resul_for2">Previsão Resultado</string>
    <string name="irrig_contr">Cotrole de Irrigação</string>
    <string name="irrig_resul">Resultado da Irrigação</string>
</resources>